請問香港仲有邊度有漫畫鋪？

如題：
想買返漫畫睇！
支持正版！

信和,葵廣或者舊區嗰啲屋邨商場

個人去開彩虹邨
紅磡廣場

之前好似上網見人介紹過間黃嘅漫畫鋪

荃灣 新之城
肥肥漫畫屋